{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71927&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠갑산엔에이치(NH)호텔"
    },
    "text": "七甲山NHホテルは休息、それ以上の価値を伝えたいNHの気持ちを込めてお客様にお届けします。 このホテルは澄んだ空気を盛り込んだ七甲山に位置しており、涼しい森が一望できるパノラミックな眺めを楽しめます。 また、ふわふわのベッドで完全な休息を楽しむことができます。 ホテル周辺には青陽市外ターミナルが車で2分の距離に位置しており、鳳首山自然休養林は車で5分、梧瑞山自然休養林は車で23分の距離にございます。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウト時間は22:00です。 無料Wi-Fiが全客室で提供され、禁煙客室です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料で利用できます。 また、チェックイン前に荷物を預けられるサービスも提供されます。 ホテル内には無人コーヒーショップもあり、営業時間は00:00から24:00までで、23:00までご利用いただけます。 \n客室内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 しかし、このような情報はホテルの事情によって変更されることがあり、イメージと実際の状態は異なる場合があります。 また、特定の客室やベッドタイプが保証されない場合もありますので、ご注意ください。 お支払いの際には、税金とサービス料が含まれた価格で請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "七甲山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鳳首山自然休養林と梧瑞山自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "6:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "22:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物を預けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には営業中のコーヒーショップがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には営業中のコーヒーショップがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の禁煙・喫煙の選択肢はありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 278
    }
}